export const SLIDES = [
  {
    question: 'Quel est le nom et le prénom du père de Batman ?',
    answer: 'Thomas Wayne'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=7-x3uD5z1bQ',
    answer: 'Watermelon Sugar - Harry Styles'
  },
  {
    question: 'Quelle ville est la capitale de l\'Australie ?',
    answer: 'Canberra'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://youtu.be/gdZLi9oWNZg?t=9',
    answer: 'BTS - Dynamite'
  },
  {
    question: 'Qui était le meilleur buteur de ligue 1 en 2019/2020 ?',
    answer: 'Kylian MBappé et Ben Yedder (18 points)'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=rC49e8Bh3jE',
    answer: 'Vita et Sliman - Avant toi'
  },
  {
    question: 'Quel acteur a le plus souvent incarné James Bond ?',
    answer: 'Roger Moore'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=Ba7TB4QXzmU',
    answer: 'Comment est ta peine - Benjamin Biolay'
  },
  {
    question: 'À quelle date est sortie la PS5 de Sony ?',
    answer: 'Le 19 Novembre 2020'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://youtu.be/TkJccK8jiIY?t=3',
    answer: 'Christophe - Les paradis perdus'
  },
];
